楊明見挖磚示威者：癲X咗

前港男爆WhatsApp群組內容 楊明見挖磚示威者：癲X咗

前港男梁裕恆（Flow)早前撐黃心穎是「受害人」，被指有心抽水。Flow今日又有料爆，他在IG貼了三張WhatsApp截圖，當中見到一名電話簡稱叫「M.Y」的人，看到一段有示威者挖磚頭影片後說：「佢老味成班癲X咗」，有人擔心又一次64，不久便有人陸續離開群組，M.Y再留言：「嘩，走兩件。」並附以4個笑到喊表情圖案。
Flow稱M.Y是大明星，明白藝人為保飯碗不表態很易理解，但斥示威者「癲X咗」好過份，他寫道：「想不到他們的憤怒會換成大明星的嘲笑。」網民即估M.Y是誰？有人心水清估是楊明（Ming Yeung），而Flow刪剩的電話號碼頭4個數字亦與楊明電話號碼一模一樣。記者今日致電Flow，他承認M.Y是楊明，而他所上載的對話截圖並不連貫，記者嘗試向Flow了解，他承認前日（13日）先有人轉載示威者挖磚頭報道，直至翌日（14日）才有5位TVB員工相繼離開群組。
Flow透露群組是拍無綫劇《機場特警》時開設，除楊明外，還有蔡思貝、張振朗、湯洛雯等人，加埋幕後有數十人，Flow說：「佢冇指明痴（黐）X咗係邊個，但上段片係關於示威者掟磚，直覺都係話緊佢哋。知道有啲人唔敢走（退group)，走咪表咗態囉。」
楊明被問到是否真有其事？他短訊回覆：「沒有回應。」

駛閪理呢啲公廁鴨咩

好多女人鍾意佢。

但喺下一個message話怕嚟多個64

果個係第二個人。

民意係我地到

唔需要暴力示威

唔好畀位黑警同政府入

明天和平示威就夠

畀全世界知道我地要撤回條例

條友淨係識同韋家雄返大陸call g

推爆佢

呢條暗星最近有人捧，茄喱啡都有得做男主角，係時係番落去做路人甲

食屎啦屌你老母

楊明之前又醉駛 又刑事毀壞
撈到就黎40歲先洗到底 好返少少

推到你收皮！

呢個真
tvb無晒人 垃圾都上到位

唔好跟車太貼 冇前文後理 貼D唔貼D 都唔知真定假

Yes..
同埋....果日真係好似有挖磚頭....

好笑，真係有挖磚又點？如果認同挖磚就係癲x左既，你好打有限。

冇612, 冇今日。

咁佢真係好打有限, 同埋好明顯佢離撚晒地唔知呢幾年發生咩事la...

挖磚嗰班係癲撚咗
我認同
其實612唔係太多人掟磚
少過旺角好多
同埋啲差佬, 你掟唔掟磚佢都係咁打, 最後結果都係一樣

唔好講到啲磚好重要

我知 但話64嗰個message冇人理
如果大家立場唔同應該會開火

所以之後有幾個人quit左group囉。

燉
荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2號舖
北角英皇道177-191A號利都樓地下D號舖

第13期藝員訓練班（1999年）：楊明
第21期藝員訓練班（2007年）：楊明（重讀）

佢真係最佳男配角喎

請絲打幫手轉貼去Babykingdom，楊生有好多C9 fans。

屌你老母暗星收嗲啦

和你老母 已經諗住成班hall mate衝 我地依到最少100人 應該會加埋其他frd嘅uni hall